女偶像小褲褲卡股溝 露屁股蛋被網友撻伐

日本偶像團體SKE48成員熊崎晴香，日前在一場演唱會上，親民的下台與粉絲互動，沒想到被粉絲拍到露底褲畫面，內褲還卡在股溝之間，兩顆屁股蛋就這樣露出，影片一出引發熱烈討論

熊崎晴香在一場演唱會上，為展現親民的風格，下台與粉絲互動，沒想到粉絲拿起手機錄影這一刻，竟意外拍到熊崎晴香露底褲，內褲還夾在股溝，兩顆屁股蛋形狀就這樣露出，這名粉絲還PO上網路，被網友撻伐。

影片一出引發熱烈討論，拍攝者被網友斥責，但有另一派網友持相反意見，認為熊崎晴香是故意的，明知道角度關係還硬要蹲下來，「這屁股髒死了，還什麼國民偶像」、「一直蹲是怕人家拍不到嗎。」

你有一分鐘

屌

D格仲厚過av

咁撚樣不如唔好PO圖啦

屌你老母

屌樓主老母條隊尾排到去跑馬地

to save your Mum

祝巴打出入平安

晴香

祝巴打你身體健康

咁樣唔係底裙咩

條女

屌哂你地 唉 下次真要同佢講要小心d

做乜搞熊仔呀

呢D位冇得避
下次可拍攝時間換牛仔褲出來仲好啦

唔著咪唔會露囉

明顯就係

底裙都唔算 係裙褲黎 邊撚度小褲褲

其實有咩問題

明顯特登

喂唔準搞我女朋友

兩顆屁股蛋

痴撚線個個都做得條女老豆，好命啲做呀爺都得

咁都鬧得？
安全褲姐，有咩問題？

就係鬧佢打底

好天真

睇錯兩顆蛋

就算是千年殺 拜觀音

幾正

港女著熱褲露哂成個ass添啦

擺明特登架啦

好想打丁

我女朋友呀 你邊位

忍住呀

其實佢係因為去佢飯個區先咁無戒心姐 ..影呢段片都唔排除係佢d飯 不過希望唔好啦 係飯仲放上網

笑左

好想同佢做愛

嘔心到 佢同啲fan屎好撚熟咩冇戒心
擺到明就有心啦，咁大個人都唔知咁樣會走光咩

痴撚線
打底褲都好J

咁都叫卡住? 佢地見到鬼妹底褲嗰種剪裁點算 唔通包到成塊尿片先叫底褲? on9

扯
咩都睇唔到
啲港女都係著熱褲露呢個位啦

好假 嗰個位企咁撚耐。。。

下面真係佢d飯 唉算 不過既然係咁 唔差在比大家認識下笑容可愛 活潑開朗既ske48 team e 成員熊崎晴香

細ass，底褲都撐唔起wor...

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

Sorry我唔知道
我google㗎炸

呢d變態佬無資格做fans報警拉鳩佢啦

仲意為露左咩，走少少光就咁

就系甘炸

無野露仲有咩好認識呀

連登仔已經退化到唔識分咩嘢先叫做底褲？

乜Q嘢係屁股蛋

得啖笑

睇topic以為露左屎忽同睪丸出黎 被人發現係男扮女所以畀人屌